好怕死，一個人最多戴幾多個口罩？

笑左笑埋右
Btw今日出街都多人帶就真

係條街到扮咳先

帶豬嘴算，口罩其實擋唔到